% ------------------------------------------------------------------------------
% Este fichero es parte de la plantilla LaTeX para la realización de Proyectos
% Final de Grado, protegido bajo los términos de la licencia GFDL.
% Para más información, la licencia completa viene incluida en el
% fichero fdl-1.3.tex

% Copyright (C) 2012 SPI-FM. Universidad de Cádiz
% ------------------------------------------------------------------------------

A continuación, se describe la motivación del presente proyecto y su alcance. También se incluye un glosario de términos y la organización del resto de la presente documentación.

\section{Objetivo del proyecto} 
Desarrollar un juego multiplataforma (Linux, Mac, Windows) de lucha con la vista clásica de cámara 2D pero con personajes y escenarios en 3D. Tanto la documentación como el proyecto se realizará con software libre bajo un sistema operativo Linux. Estos softwares serán dia, texmaker, blender, sublime text, gimp, las herramientas utilizadas para el control de versiones git, alojando el repositorio del proyecto en bitbucket. \\
		
		Los recursos desarrollados en el juego: escenarios, personajes, sonidos, imágenes, capturas de movimientos... serán de dominio público (CC0), licencia libre, Creative Commons o similares.\\
		
		El motor de juego elegido será Blender por la facilidad que proporciona para desarrollar juegos multiplataforma, además facilita la integración de los elementos del juego con el propio editor.
		
\newpage
\section{Glosario de Términos} 
Esta sección contiene una lista ordenada alfabéticamente de los principales términos, acrónimos y abreviaturas específicos del dominio del problema, especialmente de los que se considere que su significado deba ser aclarado. Cada término, acrónimo o abreviatura está acompañado de su definición.\\
\begin{itemize}
	\item AFD Autómata Finito Determista
	\item Armature esqueleto en inglés
	\item BGE Blender Game Engine
	\item BGUI Blender Graphical User Interface
	\item FK Fowards Kinematics
	\item IA Inteligencia Artificial
	\item IK Inverse Kinematics
	\item Mesh malla en inglés
	\item UI User Interface
\end{itemize}





